星期日影院 ：男人唔可以窮

睇緊

倫敦金真係立法管制？

黑c

的士陳

淨系睇過個故未睇過套戲

係咪的士陳最後既本土作品？

條女正撚到

yoyo

又幾好睇

北上比人打完之後陣飛機味重到

吳浩康做呢d角色真係做自己一樣

盧苑茵哈哈哈真係好上腦

起碼聽支結他出黎唱番首哥啦

盧苑茵演呢D勢利老母真係世界級

薜可正開新戲起底組又係搵stephy做女主角

好撚好睇

嚇親我弟婦

謝天華帶咗眼鏡個樣好斯文

好好睇

以娜

6wing 神級演技

斯文敗類

6 wing 無帶眼鏡

心哥請進

有無人睇到眼濕濕

屎塔肥好PURE 好TRUE

套戲d野講得幾岩

bosco拍完呢套之後就無戲拍

明明幾好睇

係，男人真係最緊要講得出，做得到

其實真係幾感動

其實真係幾感動[/quote ]

其實幾好睇 雖然個別演員d戲麻麻

其實幾好睇

老豆講道理

好似舊登巴打寫？

唔好死啊

條大陸妹好正

智叔幾好戲

王祖藍

大陸婆

強吻

好大陣蝗味

做乜唔揀以娜

高登

好重口味

係高登故黎？

要開戲

已經冇人上既高登

新會員

wtf

暑假到？

呢套幾好睇
無咩大演員, 但d 女好正

個故事雖然老套
但係好正
無錢時追求要發達
發左達先發覺要既野原來窮嗰時已經有
一生人兜兜轉轉，花左好多冤枉時間，到頭來好多野都追唔返

咁都召喚到

冇錯

個故事咁老套都話好睇
教育電視咩

以娜返左黎??

佢成功吸引我坐係電視前面睇晒成套
唔知幾耐冇睇過電視了

其實最後嗰聲薛可正係點解?

我窮果陣有佢窮果陣果D野就心足

呢啲野講到口都臭啦 但講得出既人自己都未必睇得開 更枉論唔讚同既人